一人一間自己最鍾意嘅買衫IGshop

大家曾經係邊間ig shop買過衫，買完覺得超滿意，
一人一間自己最鍾意嘅買衫IGshop

Ig: White_paper_hk
全部衫剩係攞made in Korea 靚料 啲懶人褲好靚
啲化妝品代購又賣得比人平
利申黃店打手 葵廣小店就黎頂唔住大家幫幫手

serco store + look rightt

Serco店主真的好正

想知有無男裝鋪頭推介

啲衫真係超靚